痴撚線啲人仲着緊短袖出街！

我凍到攞咗件羽絨出嚟了

樓主weak

短就

Weak

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

啱啱打咗個乞嗤好凍！

有幾凍？

樓主好weak

或我心真空

hai yaa soo weak

D全球暖化撚又縮返哂去老母個閪度

WEAK

痴撚線 係公司開住22度冷氣出汗啊

Ching洗廁所？

我凍到換返副白框眼鏡

見過有人接近零度著短袖衫跑步

每次睇到零下五十度北極熊同軍隊都忍唔到笑

連登強行偷高登野

晚晚訓覺都要開風扇